就嚟十點啦。

我今日會唱國歌